feel到進擊的巨人會爛尾。。。。。

伏筆太多，冇可能補晒。
諗起紅van

不過言之尚早